想問下招商永隆定大新？

如果同樣係Sale位，邊間好做？人事？薪酬？文化？

推

巴打咩background?

BBA grad 齊兩套牌

永隆比大陸收購，內部好混亂，全部新人
同埋hr 叫d 部門交名612 邊個放假

點亂法，因為我見佢都幾進取下

我識人做clerk, 佢話佢果度d人係不停咁走, 又不停咁請, 文件多到做唔晒, 日日要你ot
你sales可能唔同掛 但中資我就唔會做囉, 入到去成堆大陸人, 或者D客全部大陸既都好難頂啦, 同埋呢間野之前個高層係大陸被消失, 我就幾高人工都唔做啦

大新既保險PLAN回報極低好鞋SELL，間野又SELL貸款為主（給到數係出到唔少錢既），睇你想行條咩路